柳俊江,李臻兩個都算高大有型, 點解一個做人,一個揀做狗?

樓主想講 TVB柳俊江，TVB李臻